大家平時睇開邊個財經界KOL?

我先

沈振盈

呂布

麵仔 化雲

垃圾

Follow開呂布

麵仔收左山

好彩佢冇死 係潛咗水

跟開吕布

奈奈BB

之前有個post講到佢死左咁，我都以為真

有料

咩料呀

全財經台巴打都以為佢死咗 好彩冇
唔知佢宜家讀書定炒牛熊

咁後生咩

你啲圖好有分析性

係吖 佢大專
攞學費去炒

我都有跟開你，畫圖好靚

你係咪認錯人

肯定係你

cls

好正

無畫啦 都無人欣賞
畫完俾自己睇算

連登仔唔識唔欣賞